我地唔應該connect 藍屍 只需要保護好銀髮族與同路人

咪由嗰班藍屍冷待疫情咯
佢哋死左佢哋奶野根本係好事嚟
物競天擇
佢班無腦嘅信政府嘅
死係好合理

到佢哋燒到埋身自己驚喇
咪自己處理囉
會發現唔掂檔
就會自動死過黎我地呢邊架啦
邊到洗我地connect架
同呢班冇撚腦connect到嘅
呢半年早就connect左啦

我地唯一要做嘅
就係保護好自己
保護好同路人銀髮族
nothing more

要記住水滸傳嘅教訓
唔好步梁山泊嘅後塵

大大力文宣，多謝短視既藍絲又令政府害死香港人，感激藍絲炒死港人

不斷仇恨推向藍絲，手足之後革命先冇人夠膽阻止

推
黑警唔病點死全家？

藍屍健康冇事喇
過幾個月到手足set roadblock 起緊牆嘅時候
咪又係會被佢哋搞
何必呢

藍屍就係應該信政府
藍屍就係應該因此而死

水滸傳既結局就係
108梁山好漢
受佢哋反對嘅朝廷徵召
去打匈奴

108人去 6人返
朝廷係最大贏家

屌那星
推唔起

認同 唔介意佢地主動埋堆求助但唔應該主動獻眉
針唔吉到肉唔知痛 挑

push

唔洗con 藍屍
睇直播聽到佢話
自己塞路就唔係搞事既

自己做就得 手足做就唔得
點connect

唔好講咩connect藍屍
唔好將藍屍比為同路人

唔好侮辱我地手足

非常認同⋯⋯做咩咁多人想connect 藍屍廢老

true

絕對唔好幫藍屍，而家個天都幫香港攬炒，咪等佢地了解下點解咁多人憎政府

攬炒攬炒 到真係攬炒大家就咁

乘機改變下64比有咩問題, 少隻藍豬出去斬手足有咩唔好

我地本身11月尾就開始一路輸
而家有個變數有機會可以扭轉局勢大家就咁

全民口罩 開始關心眼罩點買
諷刺

驚connect到藍屍?
政府先要驚咋
你嘅故仔始終都係故仔
有好多虛構成分
唔好以為靠班藍就封到關咩事都無

唔connect但同藍屍講驚甴引入香港